# 群号：543286528 的公告

## 群奢望目标

- 良好沟通
- 目前群里的人大多数都是互联网公司的多年工作经验的程序员，并且都有各自的博客与分享。

## 允许沟通的范围

- IntelliJ IDEA
- Java
- Android
- 运维
- IT 相关

## 不允许沟通的范围

- 广告
- 笑话
- 大表情图

## 群氛围

无需打招呼，无需刻意找话题

## 进群方式

限制进群的理由：我们在乎的是那些愿意在平时给别人帮助的人，因为我们相信他也会在关键时候帮助我们彼此，仅此而已。

不对外开放，除了管理员主动邀请之外，邀请会陆续在开始，首批会主动邀请在本群中经常给别人回答问题的人。其他还可以写邮件主动申请加入（邮件地址：`gitnavi@qq.com`）：

可申请条件（满足 **任意一条** 即可）：

- 1.有博客，并且半年内有更新（博客上必须有 IntelliJ IDEA 或是 Java、运维相关的文章内容。以该条件入群不会百分百通过，需要审核文章质量，糊弄人的格式和内容我们不需要，转载文章太多不行。）（博客地址会收录到群相关文档中）
- 2.有技术相关专题的微博、微信公众号等媒介，并且有在更新
- 3.有开源项目、开源材料，star 50 以上或 fork 30 以上。

写申请邮件的时候，请保证邮件中含有满足条件的内容，比如：博客地址、开源项目地址等等。是否通过需要管理员评估，评估失败都不会有任何通知。

## 群成员（根据字母排序--不断更新）

- （B）**班纳睿**
	- Github：<https://github.com/binarywang>
	- Gitee：<https://gitee.com/binary>
	- Blog：<http://www.binarywang.com>
- （B）**不听**
	- Github：<https://github.com/YiiGuxing>
- （B）**半城烟沙**
	- Github：<https://github.com/hulichao>
- （B）**半壶酒**
	- Github：<https://github.com/apt-getyou>
- （B）**冰做的风铃**
	- Github：<https://github.com/classloader>
- （C）**虫师**
	- Blog：<http://www.testclass.net/>
- （C）**船長**
	- Blog：<https://samzong.me>
- （C）**乘客**
	- Github：<https://github.com/chenxushao>
- （C）**茶饮**
	- Blog：<http://mrdear.cn>
	- Github：<https://github.com/mrdear>
- （C）**陈谷子烂芝麻**
	- Github：<https://github.com/woshihoujinxin>
	- Gitee：<https://gitee.com/houjinxin>
- （C）**Cherish life**
	- Github：<https://github.com/zhangdihong>
- （C）**陈袁**
	- Blog：<http://www.cyblogs.com/>
- （C）**crossoverjie**
	- Blog：<https://crossoverjie.top/>
	- Github：<https://github.com/crossoverJie>
- （D）**嘟嘟MD**
	- Blog：<http://tengj.top/>
	- Github：<https://github.com/tengj>
- （D）**Doug Li丶**
    - Github：<https://github.com/GourdErwa>
- （G）**过往记忆**
	- Blog：<https://www.iteblog.com/>
- （H）**豪情**
	- Github：<https://github.com/jsfront>
- （H）**herohuang**
	- Blog：<http://herohuang.com>
- （I）**I am Lsz**
	- Blog：<http://blog.csdn.net/imlsz>
- （J）**几笔成書**
	- Blog：<http://blog.guxiangfly.cn/>
	- Github：<http://github.com/guxiangfly>
- （J）**叫我老陈行了吧**
	- Github：<https://github.com/cjuexuan>
- （J）**景b**
	- Blog：<http://jingb.info/>
- （K）**kerr**
	- Github：<https://github.com/hepin1989>
- （L）**William Leung**
	- Github：<https://github.com/lwr>
- （L）**Lindp**
	- Github：<https://github.com/Lindp>
- （M）**漠然**
	- Blog：<http://mazhuang.org/>
	- Github：<https://github.com/mzlogin>
- （M）**Mr.Dragon**
	- Blog：<https://www.jianshu.com/u/ebeed951bd79>
- （M）**牧码人**
	- Blog：<www.racyan.top>
- （M）**麻醉了几天**
	- Blog：<http://www.cnblogs.com/liuconglin/>
- （M）**Maverick Pig**
	- Github：<https://github.com/luokd97>
- （M）**木子李**
	- Blog：<https://tvzr.com/>
	- Blog：<https://liyang.pro/>
	- Github：<https://github.com/liyang8>
- （M）**MrRobot**
	- Blog：<http://chen-shang.github.io>
- （N）**南筏**
	- Blog：<https://my.oschina.net/u/3081965/blog>
- （P）**平凡的世界**
	- Github：<https://github.com/ztx1491>
- （Q）**千橙**
	- Blog：<https://qiancheng.me/>
- （R）**RememBerBer**
	- Github：<https://github.com/rememberber>
- （S）**石頭剪刀b**
	- Blog：<http://blog.caidingke.net/>
	- Github：<https://github.com/challengeof>
- （S）**时与光**
	- Github：<https://gitee.com/bitprince>
- （T）**鐡**
	- Blog：<https://www.timbotetsu.com/blog/>
	- Github：<https://github.com/timbotetsu>
- （T）**太阳C²**
	- Blog：<http://prettylife.top/>
- （V）**vic**
	- Blog：<https://my.oschina.net/fuyung>
	- Github：<https://github.com/FuYung>
- （W）**泥瓦匠**
	- Blog：<https://www.bysocket.com/>
	- Github：<https://github.com/JeffLi1993>
- （W）**悟空**
	- Blog：<http://blog.csdn.net/u010475041>
- （X）**小柒**
	- Blog：<https://blog.52itstyle.com>
- （X）**笑忘书人**
	- Blog：<http://www.maqianzu.com>
	- Github：<https://github.com/JetBrainZP>
- （Y）**阳光灿烂，动物凶猛**
	- Blog：<http://yijianbo.github.io/>
- （Y）**依山慕雪**
	- Blog：<https://imsense.site/>
	- Github：<https://github.com/lslvxy>
- （Y）**Yonah-潇**
	- Blog：<http://blog.xiaohansong.com/>
- （Y）**云何应住**
	- Blog：<http://oceanz.cc/>
	- Github：<https://github.com/jiayeee>
- （Z）**周立**
	- Blog：<http://www.itmuch.com/>
	- Github：<http://github.com/eacdy>
- （Y）**YouMeek**
	- Blog：<http://YouMeek.com>
	- Love：<http://GitNavi.com>
	- Github：<https://github.com/judasn>
- （Y）**一书生**
	- Blog：<https://lw900925.github.io/>
	- Github：<https://github.com/lw900925>
- （Z）**翟永超**
	- Blog：<http://blog.didispace.com>
	- Github：<https://github.com/dyc87112>
- （Z）**只为追寻**
	- Github：<https://github.com/OnlyForSearch>

----------------------------------------------------------------

## 招聘（内推）

- eg，拉钩：<http://www.YouMeek.com/xxxxxx>


